教大家一個超勁既DSE英文skill

陳法拉

屌

好多師兄姐聽完都覺得好正
個位7科5** 英文straigjt 5** 狀元師兄 ..
點解係商品說明條例下，我地連續幾年5**率都最高呢？
因為佢好努力，認真咁抄本skills book

T D 包 分 轉 Ts Sc 同 extreme wording

呢D skills 值成期學費

陳法拉呢個係咩笑話 未聽過

上年d師兄師姐上完呢堂即刻inbox我
WA billy 好正呀呢式神技 成個xxx通哂 真係值返成期學費
真係虧佢講得出

九間TS SC

屌
係咪年年講既野都重複

有聲

咩意思

好很重要

上下左右粗斜圖

清晰就係咁簡單

呢式嘅神技呢，n粒星，一定要明晒佢

同學同我打N粒星

讀書勁嘅同學，聽到呢個位一定覺得好正，所有野通晒

呢條題目呢，我記得上年七科五星星嘅同學
佢當時係旺角live班，佢答啱咗

所以答得啱嘅同學，恭喜晒！答唔到嘅同學都唔緊要，最緊要明左呢個位，之後就通晒

冇做功課嘅同學寫個賤字係上面 提自己返屋企一定要做左佢

我15年考已經聽過

Sorry 走音